還有昰非黑白？

大公報：屯門暴徒蝦女人兇亞伯！牠們用什麼思想呢？